李鵬死咗

蘋果同Now都報咗

係咩...?
踫！